狗鐵總部無撚人開門返工去嚟做乜春

風向撚，地鐵撚，我知大家都好撚憎狗鐵，但係唔好俾人帶風向，一俾人圍就即時GG。